Quelques points remarquables\dots
\begin{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
    \item Tracer un segment $[AB]$ de \Lg{5}.
    \item Construire un triangle $ABM_1$ isocèle en $M_1$ tel que $AM_1=\Lg{3}$.
    \item Construire cinq autres triangles $ABM_2$, $ABM_3$, \dots{} , $ABM_6$ tous isocèles en $M_2$, $M_3$, \dots{}~, $M_6$ respectivement
    (prendre des longueurs de votre choix).
  \end{enumerate}
  \item Que peut-on remarquer concernant les point $M_1$, $M_2$, \dots{} ,$M_6$~?
  \item Décrire la position de la droite $(M_1M_6)$ par rapport au segment $[AB]$.
\end{enumerate}